HINT HUNT DEGAS EDITION v1.0 FOR ANDROID PHONES (>=3.0 ; MIN SDK: 11)

Autori:

Alessandra Bessone,
Giacomo Giovanni Delfini,
Silvia Fierro,
Maria Teresa Gabbiadini,
Giacomo Valenti

Politecnico di Torino - Ingegneria del Cinema e dei Mezzi di Comunicazione - 2013





